hi

Hi

啱啱跳完舞

啱啱食完飯

開心舞？

食咩

屋企飯

咁晏嘅

好攰

Why

今晚食豉油雞

hi

咁正

Hello

食花

好

嗨

嚇到吃手手

點解

發現自己原來咁靚仔

雪藏雞
幾正

我食麻煩雞